傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過

每次諗返起都好心痛
點解我地會搞成咁

錯了嗎 後悔了嗎

我好掛住你

情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

金句

識左幾耐？

可惜人地唔在意

好心痛。。。
毫無預兆咁情況佢講分手💔

關事咩？

冇，想睇下係咪一樣識左唔耐，但都鍾意得好深

係 情況完全一樣 我都解釋唔到點解會咁

待我差我沒有奈何

還能成為密友麼

.

完全體會到 可能佢識到新一個，打哂千字文人地都冇反應 算啦，下個會更好

你說得真輕鬆 講笑也別太過

唉 我地幾時先可以學識放過自己

或者要遇到對的人先會好啲 儂本多情